同我推比記者睇!!! 警方記者會「今次臥底行動非常成功 但行動細節涉機密無可奉告」

由於今次黑警扮示威者行動太明顯 高層雖然未必想做到咁明顯 但已發生 佢哋一定要解說 而唯一方法就係咁：

今次臥底探員任務非常成功 拘捕多名非法示威者 由於情報顯示一連串示威活動屬有組織及有預謀 經有組織罪案及三合會調查科調查後 警方決定派出臥底探員 瓦解有組織罪案活動犯法活動

記者嘅所有提問「臥底人數多少？邊次示威活動開始派臥底？ 之後會否繼續派臥底？ 臥底有否煽動暴力？ 臥底有否參與暴動？」
全部問題怒我們無可奉告 「由於關乎警方日後行動部署 屬於機密 同時為保障臥底探員人生安全 依警方一貫做法 所有行動細節無可奉告」

以上係唯一合理推斷 希望記者朋友預先諗定點應對 例如查下法律同警例有冇列明臥底行動嘅範圍同限制等等

聽日記者會一定好多問題（佢明顯係想一日內發生哂免持續嘅輿論壓力） 希望每一個問題都唔會被警方spin 記者加油

黑警係咁仆街架啦 光復香港 時代革命 聽日一點機場見

唔瞓都要Post！！！ 大家幫手推到比記者睇到！！！！

好奇一問，臥底係咪殉職都唔會有人幫佢收屍？

警黑合作仲去記者會？

覺得重要嘅幫手推一推 唔可以比黑警有藉口唔答問題 今次更可能影響義士被控暴動罪成唔成立嘅其中一個關鍵！！！！！

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係室內放催淚彈同胡椒彈？ 目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！

記者會共識

記者會去

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

記者 應該屈返政府轉頭
問：有示威者話（老作）係6月開始已經發現有警察做臥底 你地係唔係有份煽動示威者

企日一定係民憤最高點 前線重要 但輿論都重要 黑警打輿論戰 和理非鍵盤可以進場 冇壞

唔知係咪訓唔著 頭先睇你段文字紅藍紅藍又大大細細 好3D成段野

借位，幫手推

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

推

認同 每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條，而每次最多問一條，最好Yes No Question，唔好比機會佢Spin。

人人都係文宣組！文宣圖集中post

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

個POST主要係集思廣益 黑警扮示威者合唔合法同佢有冇咁嘅權 可以司法覆核警方行動？

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

推到比記者知

真係要推到比記者知呀 早一個鐘準備就準備得多好多！！

暴動依家嘢靠你地喇
一定要追問

記者好重要 一定要追問

希望9點前推到比記者睇!!!